點解食既野係香 但係屙出黎既咁臭

係咪我毒得濟

食番梘咪得，幫條腸洗白白

條腸成日洗嫁喇

嗅覺同味覺未必係一樣
試下用味覺證實一下

食開屎味朱古力

試過調返轉
出黎真係香架喎

食屎大

你個人太渣
整到啲食物臭

食屎可以解決呢個問題

勁人d 香？

咩係香咩係臭？其實係一個假嘅概念，因為細細個就畀人灌輸話某啲嘢好香，某啲嘢好臭。你就相信咗，亦都因為其他因素，所以你覺得污穢嘅嘢係臭，乞衣係臭。冇沖涼嘅天然體味係臭。

利申：9up勿當真

靚女啲屎係香嘅
我估

靚女here
話比你知唔香嫁

你個鼻有問題 不嬲痾出黎都係香架喎

有人覺得天拿水臭 有人覺得香 亦可以同佢父母掉轉感覺
你咁解好似解釋唔到

似係你個腦有問題多d wor

你咁醜都叫靚女

你食屎屙返出嚟嗰啲就係香㗎啦

poly 女神黎

有棍女神？
就憑你識屙屎就已經唔係靚女

因為多肉少菜

士多啤梨屎